想出車做送件送貨出咩好？

是咁的 我1號牌係外國牌換 所以唔洗掛p但拎左未夠一年
2號牌就岩岩考完要掛1年p

咁我應該照出貨van定出7人車送貨好？同出咩車？

識貨之人 揀三凌

送咩又唔講

送下集運 淘寶果ｄ

既然係咁，出部vellfire送貨

Kia k2500

平平地出部h1玩住先囉

vellfire太招搖
elgrand 啦

Honda SPIKE

買車仔啦咁 易泊最實際

車仔我朋友又話唔夠大 搵得唔夠多

依部好似唔錯

Townace 我依家都係揸呢部車仔送

VW Caddy

1號牌都可以開？

Van黎喎 我2號牌要掛p

如果係搵食送貨買七人車油費貴變相搵少左

邊到搵野送想試下

Suzuki Every

我見有人放13年車 70000公里 68000，有d想買做下半工程車

點解唔用hiace?

買部110拆尾坐

我都用緊架電油工程車仔
豐田架townace 圍起一蚊一公里

佢要一號牌

自己送貨貼個P有咩問題？